FIFA 20 Ultimate Team 討論區 (104) 8/12有不反都唔出?

因應近期大量巴打報告被人hack acc偷coin賣隊，建議大家開返雙重認證

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去淘寶課金, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13: 對手球會/陣容名損害我哋七百萬人嘅心靈，可以點做？
答: 唔檢舉唔係人()

14:點解我要用不推文回覆？
答:你想唔想中walkout? 打機呢啲唔重要嘅po就唔好阻到正經嘢上熱門啦(詳閱： ）

15:咩叫肥料卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人,EG. Carvajal , Pique, Rakitic

16:咩叫META卡？
答:實用普金人 / 特別卡,例子: 84 Walker , 82 Semedo , 81 Ssk , 80 Mendy。META卡係唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

17:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

18:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

派獎時間
SB：MON 8AM
DR：THURS 3PM
WL：THURS 4PM

我愛EA！

ICON SWAPS 1
由即日起自十二月

1:點為之第一手擁有球員？
答: 抽、租借、做SBC、Objective得返嚟嘅都算係

2:IF, OTW, Champions呢啲算唔算黃金球員？
答: 算，你去Club search filter黃金嘅都算金人

另外，請善用不推文回覆
唔用不推文回覆者一世無walkout

FUT 好運沒法黨創黨會員:
Sam Gor
猩巴
更多巴
司瑛巴
未來熱巴

想入黨可以pm我地,多啲同創黨會員傾計就有機會成為好運沒法黨一員,你將享有EA尊貴禮遇

挽撚猿
#54076
1001 下次記得開POST

1001

完
今次挽撚完

VOLLEY 我係禁R3 的起個波射 好易解

可唔可以申通退黨
咁多集好運得嗰1次

永遠都係1001左就消失

啲黑卡不升反跌jm9

屌 頭先搵咗勁耐都搵唔到post

祝1001唔開post 永遠無walkout

Sorry咁多位
我個中咗1001但咁啱渣緊車單手搞唔掂
俾次機會細佬

如果想入黑卡卡華積係咪星期一入好d?

有愛？
唔係就用semedo好過

隻阿根廷RW有無可能係國米馬天尼斯？

更多巴點睇黑包個價
1.15m入 應唔應該止蝕離場

無, 不過見上個post有人話佢係西甲第一右閘

唔會啦
繼續用semedo就得

1m 應該點樣up好？ 宜家個陣兩頭唔到岸咁

話說琴日用左7個FIRST OWN 英超做OBJ WIN左一場冇計到
今朝EA CHAT 問,佢話我打哂4場就會一次過計
佢係咪HEA我

用家 四隻都用過幾十場

你鐘意semedo 個種 薄身ok咪得

唔係Hea 你，似撚鳩你多啲

我都想試，貪佢半身相

capa 卡華積 Tripper 個身都夠橫 夠撞

卡華積最平均

Tripper 就玩佢後上 同傳波

三隻都要食shadow

因為上面猩猩話好勁，我諗等d人totgs開pack就可以入

用mbabu啦

就最勁一定mbabu 同 沙地仔

夾chem 焗用 西甲 無計

我90k 入都明知跌照試

正路隨時低位見6x k

semedo better

Ssk > kante
Mahrez > sif mahrez / dembele

偉拿同我坐係後備席睇前輩踢波

我見卡華積上年比d人屌到飛起，今集黑卡唔知點

說好的全巴呢

上集好似都有張特別卡

Headlines

上年玩入樽足球 無頭唔夠高死得

今年閘唔太鈍 夠快 埋身撞得開人 最好有埋傳波 已經好夠用

遲啲再有錢就買返佩老大
係vvd untrade先上到cruyff

RB 森保達 LB 用番Rttf Alba

龍要達史 啦

有排都唔夠錢
rb森保達就要用普金alba
同埋要用返lenglet先得
要計下數先

Paulinho/馬斯CB位

咁樣好似又好好J

無，佢無踢過呢個位 除非ea 玩野

細哨同 保球王 調位呀

咁 messi 要配番 semedo

多張icon終於可以調位
上幾個post每次玩幾頁

繼續用返LB森保達，RB就用semedo

Rw應該係迪馬 weekly obj

base icon 做唔做得過

好驚蟹啲貨

做唔過

CAM 🇧🇪 似係kdb定mertens多d

黑卡係日或一入較穩陣，除非跌到低過所有同rate的黑卡，如果吾係風險較大，上星期86黑卡萬幾兩萬任
執

雖然明知做唔過 但成日硬係心思思想做一
黎抽下

會唔會係尼恩？

歐聯喎

卡斯米路依家放26.5係咪冇人要架喇

Sor 自罰兩杯

Mertens, 曼城會出sterling

新手想請教
玩徵召 能力值緊要（但係90chem 兩隻人仔係85/88)定100chem緊要(但有兩隻人仔係75/82）

無信心唔撚等得就咪學人炒野啦

屌你好撚煩呀 驚咪蝕少少當交學費囉

咁樣冇左2條紅線

係，賣平幾千走左佢算啦

Mertens if panic sell緊 係咪應該走了 驚出totgs再跌

基沙文換zola

想買張 歐聯辛祖 撚下 但見多仔分組排緊第三 係咪 出唔到線 張卡就會大跌

少跌姐 學更多巴話齋跌少少=唔算跌

跌少少 唔算跌 係套用過百萬既卡

更多巴覺得if mertens 會升翻定再跌

100chem 再後備換勁人出黎

真係出會再跌我估

之前 black friday 整左勁多肥料卡...
諗緊用黎做futmas 定整icon upgarde

點睇黑包

rttf allan 而家仲值得入黎用嗎
利申用緊普金

我覺得馬列斯麻麻地
丹比利5星腳完勝

蝕少少走再入其他啦 驚你jump

Rio mid 定bb 好
Campbell有無人見過用過

希望totgs達史真係出嘅唔會太貴
疤最鍾意就係佢同美欺

值 我用過佢同kante 覺得佢起碼等如kante

強烈建議大家用電腦做Mm
用左幾個禮拜手機都得垃圾
一用電腦暫時淨係做左曼 同羅馬兩格
就中muller kante

鍾意美斯 但覺得巴塞其他人好濕鳩
上年唔係班中後場唔集中一早入咗決賽

Totgs係咪今晚出？

Agger
我自己係疤迷都睇到好無癮

好彩今朝做左紅卡upgrade 中左dybala 賣佢套現重賣到29萬幾 蝕少少稅 而家瘋狂跌緊 但今晚2點前 打wl 唔知會唔會上番啲

有用架咩？

請問可以點upgrade? 得440k coins
入rttf allan換哥狗好唔好?
但換完阿古路得8chem

Mane +son

finally
謝sam gor 猩猩同其他巴打

琴晚用都係垃圾

今晚一於用電腦開

各位大哥 CAM 換Kante定Rttf Allan好 抑或要開始換後防比較好

求救！我仲係未解到flar shots

請問係咪要出到後腳動作先計？

唔覺得會出mbappe 似賓施馬多

470k 有咩好upgrade
隻king有愛未想咁快換

正話打場對面中場古烈治kante 拖舟 撞撚到反艇

禁實L2黎射 尤其係傳啲中腰波可能會易啲
唔得就學口德巴打heeltoheel 然後即射睇下得唔得

買sif尼恩 執後防啦

同埋你施丹打cam 包皮咪10chem點解咁擺

兩個陣都4231 full chem 有無巴打可以幫幫眼睇邊個好啲 同埋買人係咪最好喺今晚之前買 唔該曬

好公式陣 麻麻地鐘意 換隻icon 真高 純個人意見

真係唔好貪心，180k 入IF ben 23xk 無放，點知又跌過

Over invest la

DRAG BACK係點禁?

佢隊波有6張卡都唔常見㗎喇喎

86IF 已經26K

今晚整多個sbc既話

好替佢個後防擔心

唔該倉野巴
我今晚再試下

用過飛機斯黎

Lenglet好過華拉尼

用愛搭救

食deadeye就得
普金馬列斯真心廢

算係咁啦

新手求教

Google啦大佬咁都要問

我話馬列斯係飛機斯，
我自己用緊丹比制幾屈

無野炒緊

建議入少少Lars bender 12.5K以下

好野黎

R1+ 左菇

勁撚過kante，有埋後上

有無巴打可以幫手睇睇就嚟WL 想星期日前打曬

用rttf dembele+son

杜sir 換阿朗 係咪downgrade

上面個陣防守穩d，有kante，vvd，fabinho唔係好信得過

換左牙朗上23勝

純防法邊奴都勁喎

啱啱咁做 完全唔覺

個人覺得仲順左

不過杜sir 係勁 只係無咩feel

今晚出sbc未 85肥料等緊開餐
中就韋拉
jump就ssk

kante同fabinho二揀一喎

咁樣mane同telles好似都係7-8chem
定儲多少少aguero直上if mane

好似點都有一隻要 8Chem 嘅
係咪8Chem kante 好過8chen 朗

出都要抵做又勁先升

隻IF 龍馬, 去到差不多60K, 係咪都頂價

依家仲入咩貨好

更多巴覺得出totgs 梅頓斯，second if 尼高同allan會唔會升

最好就kante 換 rttf allan 放lampard 位

rttf allan kante 同級 我覺得allan仲好用d

或者kante 換 if de jong 都ok

隻if 迪布尼放唔放好
驚佢出totgs 跌得仲多

差唔多啦 40K變60K

會

棄坑賣coins 8$/10k 包卡

Pay me
1.5m

想問下你地in game鏡頭個d點set

Default

其實你地正常人唔識方法賣coins唔會好易ban咩

今晚會出lenglet

tele broadcast,20,0

棄坑 由佢ban

出都無錢換

Rttf Militao sandro 轉 普金ramos alba算唔算downgrade 想套現買美斯

想問打4後衛兩閘係咪一定set留後 唔set好似好易輸反擊咁
但set左又唔識攻

St保
左cam朗癲
右cam馬斯唔得咩

係 明明可以full chem

更多巴86if升晒, 洗唔洗入定d 83-85if?

比錢你o個個比人ban就慘呢

未買到RB 森保達
用返之前LB先

最後係細三撚狗

D人掃左好耐

唔該出馬天尼斯
執少少都好

條肥仔都出得不如直接出ssk啦....

報左名第一次打WL

已留左三十萬搖撚準備

防中allan定naingollan

恭喜哂

見撚到華狗就憎

真 就算唔係朗迷 我用佢入波都好爽

我有2m唔知買咩 希望今晚出正野

係世三細佬

勁人黎講係咪得你用default

87 就唔係飛機斯

國米個隻？點執法？

上年對利輸唔集中係其一
但係好明顯輸丹比利個一球

14開始玩就係用default慣咗
我有試過用tele broadcast
但試咗幾場覺得玩到好頭暈就即刻轉返

求意見

用得林伯加kante 就知我轟

成隊除左達同美都垃圾 教練又垃圾

有冇巴打入左If尼恩 而家跌穿200k都唔知揸定放

唔知你預算
如果1m左右就 Neymar+sissoko

雙防中 既話 一隻較穿過後衛

有2m 但唔想用曬住 竟然係ssk 我入場會將kante同哥 調位 ，普金包皮打cam唔掂？

得個一隻 林伯就算啦 要 meta 就 meta 到底

你入場係調位唔轉陣？
見你問neymar咪即係Anderson>neymar
空左個位如果冇錢咪ssk

好撚搞笑

baby blanc加90杜sir 定 sif尼恩加c7

左邊 配陣 易好多

山本轟迷 屌得啱

利申我都係轟

快d出futmas啦

屌 應該係baby blanc加c7定Sif 尼思加90杜sir sor

賣coins
$10/10k包tax

咁就可以兩邊攻上去？

我會揀左d icon 越升越有， 除非出prime

起碼 攻個陣 你會有三個中堅

Neymar 有cam位咩
Kaka用落應該麻麻 唔係有愛都唔建議買
如果你而家咁連一係法國cam 一係icon
可以考慮下zola/ 迪比亞路

Wa, 黑包越跌越有， 入隻玩玩

本身用開4231（2） 諗住試下玩451 ja
我諗住問CAM位 逐個位upgrade 我玩skill move ssk唔太用到 如果neymar唔岩cam位 係咪包皮> kaka?

感謝巴打推介

見到咁多轟就開心
不過隻林伯就算啦 用唔落手
棄game先買黎砌隊

屌120萬入，聽日唔出包，出基沙文就好笑

盡左力 但後防 用過 超人迪加 ake 雲安賀治 真係唔掂
中堅 本身有隻迪西里 但聽講icon swap2會有prime 忍痛放左

Zola我見middle仲平過baby baby好用d？

得$2000
不過有堆mm pack留咗喺度

1. Custom tastics可以較定，你最多可以有5個陣，入場十字制左右轉

2. 唔得，可以嘅話佢會寫明

古烈治都未有

Baby composure 高十點

1.自訂戰術有得set定 入場十字制轉
2.唔得

Baby最勁，勁過prime

買得起先得嫁

$2000=2.5m coins

教練係最大問題
同埋啲人開始老

講錯
成副身家得返2k coins

Pack luck西到宜家只會期待新活動個sbc同objective

法比仔

LB Petit
RM 馬基 打RB 頂住先

Yes
Ultra attack你可以較drop back 11泊大巴，冇問題
你自己記得邊個陣打邊個陣就得

感謝各位 睇黎入Zola了
打cam Zola > 普金包？ 輸phy12點

Petit 當唔到佢係車icon
阿仙奴味太重
正如 唔會用 salah 同 kdb一樣

Zola 算係用icon 神力 都幾撞得下

但係佢成日都用左腳傳波 明明4星

Cam of coz zola
包皮要打前/邊 先勁

認真 好撞過 杜奧巴

希望 韋利安 升到87 簡迪升到92 就fatfat

Thank you all玩一排再上黎報告

1.

今集C朗雖然無左頭 但前鋒黎講
身位 力量 速度 射波 神力 仍然係勁
見好多24 25WIN都有用
可能前場3隻細粒配佢會幾唔錯

係咪係時候入返啲83肥

唔好意思咁多位巴打借個位

放Coins ( PS4 PC) 已同多位巴打交易 安全穩陣

哥迪奧拿打CDM 食咩會比較好？

最佳位置ST?
後面3隻細細粒打AM 位?

係，上集有人用嚟打LW屈入樽

LAM先啱

換baby定係？

換邊隻 頂到ssk

Zola baby最勁

用過87 都好勁 後尾up左messi

食shadow 但真係廢 可免即免 1皮都慳番

其實韋拉ssk雙塔有冇得諗不過要放棄保sir

Baby定mid

點度睇到?

咁多疤都好意思做轟？北京電視機

連我轟忠臣 韋利安都唔用 都唔好意思叫轟啦

牙朗做finisher真係仲係頂班

sif mertens 入唔入得過
定係等埋今晚先入

4231
朗
LAM CAM RAM
朗今集最適合都係正中鋒
玩拉空位 , 禁區內走位 , 禁區內背身 <---呢樣野反而好多人睇少左
4隻細粒仔玩禁區內扭波 你要幾熟練, 有朗就叫多個變數
呢排玩4隻扭波型有感而發 , 有時真係想搵隻人幫手頂下
都搵唔到 , 比人迫到要彈返出中場
另外 , 射波個感覺仍然係到

2400入咗堆83肥，希望賺到啲

lw位用尼馬仲好
gamechanger

有朗可以頂住轉身再射佢老母

應該食Hunter or shadow

喺禁區內scoop turn再射

唔係應該跌咩

shadow得 佢finishing得7X再加都唔會勁 又快啲
Allan 推波好痴腳同埋有4星skills係幾好用
open chance都會射得入唔似kante

我都無砌 只係砌左法比

賣PS4 coins
$9/10k包tax

C朗係WL個種 穩軍心既FEEL
我覺得比美斯同尼馬大少少

totgs mertens再勁啲，會吸引多啲人玩意甲三角

仲好意思講

西甲special右閘capa定卡華積好

0課玩家 pack luck review
D4-5 player每星期rank1 & WL 17win
紅卡未中過>30k 最貴得隻van de beek, 紅upgrade 3垃圾
最貴中過拿卡80k嗰時

請問scoop turn 係咪企定定跟著fake shot + 方向?

shadow，超撚勁

我紅卡最勁中過希古恩
sbc mm中過 rttf allan
我覺得自己pack luck 已經差 你仲差過我

Willian唔升一野既話都好難
法比反而真係諗都冇諗果斷冇砌

願贏波歸香港

中rttf都覺得差
利申 零課 個個WL奴哂14w
紅卡未中過>30k嘅人
期期做mm sbc 抽到最值錢係果陣仲有80k嘅Walker

法比 因為我 試過用 mid ballack 用唔掂
又唔想晒錢買艾辛

出線 應該無問題
就算 真係落左歐霸 可能仲有著數

有無巴打試過馬些路打lb有食評要夾chem所以要用佢

我覺得好廢
好易失位

大簡好用？想換走熱山
其他位可以點執 成隊untrade

防中用緊kante 搭 ssk/ paulinho
換做rttf allan搭sif nain
攻就一定好左
但守會唔會差左？

食完shadow Sprint speed都得90易畀放狗

守一定好咗
nain守勁過球王十皮

亂擺左個410k bid RTTF Allan30分鐘無人爭中左

EA客服真係成班老母俾狗屌完生出嚟嘅賤種
之前開唔到game去問咩事
佢係咁重覆同一句話個club要喺2018年前玩過
我叫佢check下我account資料
佢check完答話我係2017開始玩
之後就cut我chat唔俾我講

咁我8chem militao算了

我本身用mendy都係因為要夾chem轉馬些路
食咗backbone覺得寧活得嚟有埋身位
你可以試下

其實好玩 如果個陣有cm 位 又入到隊100k 係抵做

好多人都仲係無視passing stat

我睇錯 if mertens 你岩

If mertans 係咪應該放左先

賺咁多都賺夠 俾其他兄弟賺下

其實係差唔多
保連奴 尼恩 SSK 呢D用途真係好似
大家都係大隻爭搶 速度唔慢

入rttf Dembele 定係草多少少錢 入花

但kante果種吸波唔講得笑
係怕冇左佢
Allan nain唔知做唔做倒個吸波效果

SSK得個守字

其他兩隻可以攻 完全唔同

Zambortta如何 見tekkz比賽都用

nain allan都吸波
你未對過咩

真係少遇倒
通常都係比對家個kante吸波吸到燥

係
小弟對SSK都無乜好感
可以換快D換走佢 死黑柴
輸12碼比福仔

rtft dembele 其實係咪overpriced 成 1百萬...

唔係出比利時人totgs?nain仲跌咗落嚟二十萬唔洗

Baby艾辛前排入過黎玩 感覺上都係kante岩用啲
艾辛後上射果腳係幾正既

法比個感覺好似2頭唔到岸咁

呢幾隻都好勁，今個WL會試下棄baby gullit 轉用allan + ngl

ter stegen今晚火箭?

Nain似Allan Kante多啲

有無人打下友誼賽
好悶

大簡用落係tackle 準，但真係minion 個感覺好單薄

列卡特反而唔錯，如果會strong link vvd, 當然你個陣rio 食哂個stong link 線

勁右翼好少 5/5 升到87會好勁

買左張連shadow試下先

81 pace仲食backbone 同自殺冇分別

做乜早兩日先outpack果d totw又跌過

入左10隻IF cillessen <18k, 希望有得升下

課coins而家公價幾錢

其實係咪個個都砌meta隊
係咪得我同夜巴砌愛隊

更多巴有咩入我入左一隻13000bender

唔係
我都砌左隊愛隊 ICON + 特別卡 同普金
開心使用中

些牙

邊隻好用d

VVD

Vvd la

Vvd for sure

今日gameplay真係好爽

ME TOO

跌得好金

文尼?

想收coins可pm 收多會平

痢不過冇整rttf gomez
本身用rush+杜sir, 中左untrade 尼馬就用佢打wl

可以執少少歐聯肥料卡既......

OK 本身想嚴正譴責下你 文尼呢兩季進步咁大都唔用
OK....原來untrade尼馬

馬斯打細哨位 細哨同保連奴掉就full chem

MANE 肯定要用啦, 放左係ST

求巴打幫幫手 想入隻son黎撚下 但唔知點連
king又未玩夠

咪有文尼

跌得仲低過bf 咩事

Sor借位放1.5m coins

今晚出tots 如果依家高位入84肥料是否不智?

而家高位咩

我依家砌愛人隊
owen一定st 其他是但

巴塞要砌有幾難

你砌隊正常可以用黎打WL 阿狗俾我睇

希望出年有沙比 費托 古治

沙比應該唔用得.... T9 好似得3sm

阿狗唔算難啦 曼先難

Xavi出未

前鋒用普金firmino 定potm vardy or pukki?

曼邊忽難

18分鐘輸四球放低手掣唔走場
要你陪佢等埋70分鐘
真係好撚自私去到半場又要等過場畫面
又要等你35秒
好心一係打埋佢 一係走
淨番30分鐘你放低手掣拎dr分
好合理 屌你十幾分鐘就放低
係要人同你一齊哂撚曬啲時間
要dr分黎過場仲撚快
嬲過衝我鏡

要全icon

下咁都鬧

係咁二都砌到

咁得單防中點算?我打451

呢個陣 17到既
其實真係講實力
比全icon我都唔寫包單20到

上年講撚過啦 俾人屌多

WL 掛機可以理解 DR就真係乞兒咁 本身DR贏輸已經好閒

利撚好少少不過salah 都好難用

Icon 雲達沙，柚木，堅尼，雲佬，傑長老，史長老，名宿

IF 細緊

金卡 妹妹，雲比沙卡

妓咁多icon 又真係未必難

勁唔勁另計

揸住手掣隻手凍到震

阿狗

唔係話要勁既陣咩
我拎呢隊應該得5w

整返個紙皮list 先

皮里斯 蘇金寶 我可以話俾你聽

廢撚過閪 係fifa度

Iwobi
我寧願巴丁

蘇金寶廢嗎? 見佢個STAT仲勁過BABY RIO

好多都係20幾30萬
baby計

成日輸12碼
UT世界入面
任何球員都唔可以睇漏佢既 reaction同composure

好在琴晚286k走到隻美頓斯 今日跌到落250k

如果想入walker 同son係咪要等星期一

Scream ozil都應該用到下？

用過隻借用雲佬，好難用，有錢都唔買佢，因為佢做曼迷都咁話

Virera

普金？

Fb walcott好似都唔差

係

建議買定幾個手制，佢隻2星腳唔係講笑

雲佬不了 今年我都砌過隊曼

If koscielny用唔用得過

我都諗緊放唔放兒子，之前460k買，而且升到差唔多500k

我琴晚都撞過呢個人
同佢一齊放低手制去沖個涼 沖完就80幾分鐘

奧雲 皇者名宿

Rio呢

今年照睇可食用 未至於垃圾

係上年個印象太差o者

Ok?

無買
icon swap做左傑斯加 尼斯達

結論係隊隊出名既都砌到隊用得下既愛隊

依隊正

全曼但教練用君子

Ok

幫我拜砌一隊

其實有錢實砌到

拿卡 pepe auba sokratis bellerin leno 呢堆都可以一戰
FB托柒 法比
icon 韋拉 列文 亨利 柏金 蘇金寶

打17-20w都應該夠做

奧雲

提提大家 想入喊包好入 而家貴普金10萬only

用名宿都唔用雲佬

首先要有eoae 小豬

呢隊夠14啦起碼 點會5w

我廢嘛

黑包跌穿1.1m

新手想指教
reaction同composure其實代表咩？
有咩作用？

隻prime幾時出 好想要
最好有moment版

3揀1，應該買邊隻？
1）普金包皮
2）IF 喊包
3）普金屁馬

maguire真icon
張otw 2023都未升到一格

係度問實係 3 2 1
但見黑包穿1.1m 諗緊賣neymar換佢

打咩位先
前鋒就屁
翼就包

喊包一定保值過屁
同普金包比 喊巴真係怪獸黎
屁就睇你打咩位

入場後會打正前
咁買喊包啦

正前一定屁

半愛隊
用緊ibra 小豬 馬達 雲比沙卡
其實位多數硬吹焗住用

打正前呀
不過屁full唔到chem
反而包可以full chem

冇我同國皇 唯有用基拿高文 後防4個都冇一個入流

利雲呢

睇你打法，正前包皮走位放狗會勁過尼馬
扭波勁就包皮

實得既 不過無謂玩得咁辛苦

等佢出prime 入比堤 韋拉 亨利夠了

佢同awb求其入一球都應該有if
但半季都入唔到

係後備席

開頭我估得 太失望

拜有咩icon

其實prime係咪12月會出

拜仁無咩icon 現役仲好用

係 應該下星期

垃圾GAMEPLAY D人立撚到 ON9

有張圖寫左 差唔多了

我有齊if Abraham 美國隊長 成隊轟
安仔 好難夾chem 駁隻右閘

認真一問
打ST/CAM
美欺定迪比亞路？

無限loop 呢個 topic

一般skiller 都係首推屁

唔係扭到入血咪揀包 個下硬爆

你見德國啲Icon少到咁就知咩料 拜啲Icon都幾有份量

有無卡炒
想儲錢買prime owen

11/12月D event多到

我一早入完啦⋯⋯

今日補貨
190K入左5隻尼恩
12K入左堆Lars bender

Messi

Y not both
不過得就覺得包皮打邊勁啲

2000年代 拜仁 利沙拉素 簡尼 史高爾 呢堆都夠班做 icon

上年隻OTW佐仔等一年終於升一格

有無人做daisy cutter個low cross任點都做唔到？
我係ps，喺rival試曬用中場lm/rm/cam/cdm/cm 試曬正方 2個正方 3個正方 R1+正方 R1+X 全部first time finish都唔得......

求救 有無巴打識解？

好多都夠班 我估版權問題多⋯

agger

點解入bender 既? 純粹問下 了解下點解會升

你睇下其他83IF個價 再睇下bender就明

話說有次WL 對過隊曼

全曼 用埋連美斯，麥湯文尼
真心Respect 起碼對得無咁悶

明了 唔該晒

中場要dri 過83 喎

兩下斬搞掂

If son係咪等今晚totgs出咗時買最平

有過 用anderson pepe keita都試過都唔得...

2下斬係正方正方？

買屁馬會咁

買喊包會咁

入場多數會轉442 / 4231

打法唔係好識扭扭樂
都係彈彈波或跑狗

冇錢屁同包都係2揀1

普巴係咪都係食shadow打cdm

唔出就爆升
今晚最大考慮係potm+ togs
雙重打擊

If mane 就potm

好多人跳船

等睇一個反dap車上去

出vardy +黃喜燦就搞笑

跑狗包皮無得輸

ys

入場4231/4222

其實睇你用咩setting

銅包中30K 嘅嘢

黃喜燦機會唔細

普金包皮打翼食marksman定sniper 好

希望出黃喜燦 有if son想放左佢

睇翻歐聯 佢得一場打LM
我估係son

馬圖斯、波叔應該都ok ge

梅頓斯歐聯數據好靚咩

隻game 既gameplay 愈黎愈閪
一場中三四次柱...

岩岩先見到有storyline objective

全部都講點砌點砌 可唔可以post下點set d人點走位果d

我發覺隻game好好笑 當我右邊攻緊 黎面中間d人郁都唔會郁 企定定

幫我砌熱刺明叔隊

睇多d人地點玩 唔係下下都去到前

愛隊

大家跟邊個youtuber/pro player 既ct？

Sorry bro 借位放coins

2m做唔做到

係邊可以睇到totgs 會有咩球員

陣間好似上年包皮咁話太貴唔出

依個等於fifa?

200k CAM位 除左基沙文
仲有咩推介

St- lineker
Cb- Campbell
好似冇其他熱刺icon了

呢個係西甲姐
Fifa可以唔出 9月都比fifa食左啦

連美斯

大巴拿

Reus

出son唔會平啦，無1.2-1.3m都搞唔掂

咁即係依家入if son都無所謂
要1.2-1.3m我都買唔起

點解唔用保方

尋日Del完Game，今日裝番開埋個新Ac重新出發
Swap Icon換尼少定卡路士好？

一方面達史唔出if, 俾人吹係因為山totgs
另一方面son if完同時又吹係totgs

兩個邏輯有冇衝突

你咁既樣我恭唔恭喜你好

而家好似69左右，都好難再平好多

我試過贏住兩球放低手制比人當輸

仲要硬吹
玩開意甲 基沙文入唔到隊
D 廢Icon有咩作用
做sbc好似好哂

希望今晚出marcelo想換走隻mendy

咪用下 可能岩手型呢
食hunter試下

咁我入手喇第一次買咁貴既卡

messi potm confirmed

放低手制都有技巧

Keep住search下，可能仲有小小跌

但未必會出sbc，ea係做得出

想問下星五晚啲人係勁啲？

連輸左15場 想刷個11win原來咁難

好耐冇見

我拎橡筋綁住joystick

呢度講Marcelo 當垃圾

不過你講就有說服力得多

Son同vvd普金邊隻保值啲

呢的唔好學，唔係對手西唔會做，唔夠打走場算，費事浪費時間

一定係VVD，英超最top中堅
Son有太多取代品

不過普金一定跌，只不過係快慢分別

星期五係難打，想易打一定係星期日

今個星期日要遊行

有時兩邊都刷任(例如入一球Volley) 10分鐘就刷完 又唔走得場 呢招都好有用

Anchor 卡都升到2000
以前200架炸

Marcelo夾到Varane同Neymar
真係出我都想換

英超POTM : Alli , Mane , R.Jimenez , Mousset , Son , Soyuncu , Vardy

提名名單

我classic啊 咁其實我都試過斬2下都唔得 見鬼佬話個任有bug

今晚出?

Vardy vs Mane

繼續華D 吧
本身個隻未夠勁

華D 再出基本上要祭1st potm

英超potm會係幾號出

身位硬淨，但係輸好多次跑輸比對家嘅士線
唔好用

邊個未做華D 好快d 做
我怕你地後悔

唔會再華dee

星期一呢？

唔係完咗啦咩

有撚樣輸波，89分鐘不斷暫停, 比佢玩撚左五分鐘先完場
呢d要貼上黎被沮咒

Ea點會咁好死出美斯呀 望到佢張黑卡由2m跌到1.8m 即刻入返張玩好過啦

整左delaine黎夾

4231 正前包皮洗唔洗set潛入後方？
定乜都唔set最好？

個條件可能要用普金美斯

喊包好定普金叫屁馬好 諗緊入邊隻

Potm可能要祭張IF

要祭張普金都死 炒到飛起

做
不做

就算出
賣哂成副身家都唔夠錢做

本身用緊張if 睇下咩環境先

第1格祭普金
第2格祭if
第3格 89
夠未

希望條件係祭張95小花 不限if定紅卡

Son咁貴架咩

全game最勁中堅 bug黎

基本上得hunter hawk shadow anchor多人用

If messi跌緊

Mousset啦

可能有個option係直接if 1換1

真 其實停低無咩問題 你咪都停低上下網先
暫停狗full replay狗先最賤

應該唔會啦
咁出個市場都無咁多普金 搞到無咩人做到

Pushhh

睇下張相靚唔靚同幾錢
不過我覺得唔會出
9月果張都無出

實貴到仆街
不了

咁樣4m啦你做埋我果份

Raul

屌我1.96m買
仲跌得低過bf

紙皮mode 全開

Neymar

其實咩意思咩叫紙皮

If mane係咪已經唔會升返

傻仔

撞到暫停撚可以開個twitch睇下cwkjohnson 我都係咁做

85肥料gogogo

下星期見見60

執D平人再貴幾百賣返出去
依加有$205000
睇下一個鐘汁到幾錢

我2.015m買
自用唔洗sad

宜家個gameplay好似好順 但其實好閪

美斯要買87-89 唔好同我爭

Potm mane係出都係lw
張if係st都跌 唔明班鬼佬諗啲乜
揸住張用緊 希望唔洗跳樓

有無教學砌利撚full team

而家平？

唔係掛

全部位都有黑卡咁制

覺得仆街EA會唔出POTM 撚狗

利撚好易啦 九成現役卡已經夠做
仲有king kenny 謝老四

想佢出蘇恩古，英超冇乜勁中堅

90%唔會

但佢本身唔值唔高 出會升到咩數值？

昨晚7xxx入左一球貨 而家9300 （rodri)

其實唔會
Futmas 都未到 唔會咁快出爆機卡啦
仲要就黎toty
最on9就係出得一次美斯
之後個個月都係佢拎 點出呀

咁就唔出既話，一開始唔應該開西甲potm

手痕 就算出都係出廢野

82？

又唔叫牙

9月都無出無啦啦10月又出
可能雙數月份出

唔夠多legend 好似得謝4 kenny j.barnes

猁狗現役先勁 legends不了

Rush

巴打琴晚啲neves走唔走得哂

仲有ian rush嘅

走左50幾隻，今日1個鐘放到3-5隻左右

>1k buy now?
我走得兩三隻琴晚

依家85 4k 算平

同ea對賭一次

好正

結果

Quick

Litmanen

邊到有

日本

有冇人刷bf 勝場？

dnlm lineker

Push

Gk

算係咁啦
屌你我中OWEN咋
利申: 利撚

肥料升

見撚到英格蘭支旗已經頹撚咗
有一處諗過謝隊都收貨
點知
利申 利

差幾多場
我想刷

留tg

好撚爽

X
琴晚1300-1500走，今日全部都係1300走，一個鐘幾隻，慢慢放

琴晚到而家1200走左三十幾隻

更多巴。if mane會升定跌

Hi Sam gor 通常我睇tg group 算

普金係垃圾黎既

雖然唔係賺好多，但係下下萬零蚊，好快買美斯

Tg反而冇乜睇

結衣好似A cup

應該a都冇

有冇tg link

唔凹入去就算

Wl次次入親都作客
想玩一場主場都唔得

7️⃣ Nominees 1️⃣ Winner

Vote now for your November #PL POTM 👑
👉 #FUT #FIFA20

十場 你呢？

Canales 28K一隻

可以放啦

中25狗最慘

其實你地有冇人做重量級比拼 今個禮拜麻麻地

曼城果個pack中左隻15萬

Stegen 63500

QS

普金升黑卡跌係咩玩法

de vrji升唔起

都升左D

達仔真係出會唔會貴過200k

一定貴過
If neuar咁廢都200

已買希望聽日出新卡呢張唔會跌到5字頭喇

痴線如果人地打多場又輸唔通又走?
都係想要dr分姐，比條生路人行啦

5字頭=普金價
難d

邊度買

屌丫，mega pack都開到咁

真係要留一手球員解任
icon 個德甲任打撚左十幾場dr都未解到
揸住堆廢金場場對住爆機隊

我自己都左
見到walkout 德國灰左

咁都忍得
咁衝鏡都係爽下姐 比條生路啦

輸4球唔走有dr分, 對啲技術差既人黎講可能真係要靠咁黎賺分
衝鏡唔通又有beneift ?

If neuar唔同貨量
TOTW1係EA Access課金既人先有得抽
果陣仲要得普通包 冇球員包 冇SB DR WL獎

達史全game最勁龍應該都值200k

Vardy 11月數據靚啲喎 點都出佢機會大過mane啦掛

更多巴，如果而加放哂普金兒子，bernard，otw de jong，再all in喊包抵唔抵？

咁又係 仲要strong link 巴狗Pique
拜仁一隻CB都冇

仲加埋隻grizzy,巴打做左幾多好事

一定要set stay back while attacking，run type set invented. 唔set其中一個都會狂失位

有無人夠膽博Pepe otw

今晚冇包皮就回升..... 其他法撚仲有gay沙文/ benzma

換3個勁人入黎已經得
解唔到就要再練下 or 降division 打

而家4231同4222
st都唔洗教get in behind?

首先阿爸喂識贏咗波

姐係如果出法撚就會keep住跌？

Yes

石原

入左兩張玩下

希望係

唔出totgs 包皮就會回升

推

係咪11點出totgs

搏佢totgs呀

如果出既話會唔會再跌？

如果太貴啲人會用返？

出都唔同位

Totgs出賓周 potm 再出賓周
全都是賓周

呢個又係正

用佢呢d梗係放佢進攻overlap

如果出張st包皮實天價綠線屁馬

手控中堅補左閂位 再控左邊防中補中堅位

上個月西甲入咗幾球罰球
真心抵拎
有場連入兩粒

好耐之前120k入咗一張
利申:阿

Wtf 係咁斷喎屌
贏緊兩球 斷撚咗

我賣哂堆人都重差10萬，心大心細緊

Season 2 players大家揀邊個？
諗緊RB定CM

隊阿呢排咁沉，風險好大

？？出左

點解唔要RM 綠線BEN爺WO

揀膠神

Martins好吸引

黑警巴sick ball

Ben再IF一次真係不得了

Totgs

達仔收成啦 65-66K

4場 2G2A 應該唔會出

留咗五十萬準備買

出Totgs otw都會升

本來食hawk 之後食shadow
射波明顯難入左 變左四不象
本身隻腳夠長同身型都已經夠守

有啲可能唔過十萬 師兄洗唔洗咁博

全部垃圾 揀supersub

估唔到 炒空頭 都升咁多
大家都估到必出咁

cls ，跟sam哥 用屁馬打st
勁撚到on9

打cm

最on9係撞得

開game到依家未中過特別卡 堅信自己既pack luck

尼馬係有神力

本身用緊都放左先

唔等埋今晚？

幾時點票？
利申: 投左啫神

食咩chem

Walker 洗唔洗 shadow?

Sam 哥 興食hunter

認真問
Ben yedder Neymar messi Cruyff
4231點排好？
宜家排開
Ben
Cruyff messi Neymar
見上面有巴打吹奏屁馬打ST勁
係咪應該執下位

其實遇到d 手控防守勁既對手，屁馬一撞就散

ben 告 花 最佳位置都係中路 如果呢四隻 屁 已經最適合邊路

啱啱入咗球

牙朗28碼罰球

棄驚
1.9m全走 $1200

屁馬有神力唔係幾撞得散
何況你唔比對面掂到就得

BPM

都唔明點解次次兩條友撞埋一齊 對面都可以攞得返個波

你揸大哨 油雞 古韋就夠撞

Aggression 問題

玩咗三集 終於入到罰球

張伯倫夠肥，應該撞得下。

兩次都係法國人

法國係meta 怕咩中

Icon Pack中呢張都唔知好嬲定好笑

Sential啦，本身已經夠快

第一隻Makelele尼

EA都唔知係咪知我玩英超隊撚尻我

利申番先 兩隊都滿chem ingame陣黎

邊隊好啲？

係咪下好啲 可以upgrade做尼馬同簡迪

下面 進步空間大d

11點無野出？

2點？

Desailly用anchor定sentinel好啲 中堅應該唔洗食shadow爆速啦？

以為會11點出張相

Otw會跟totgs? 好怪

我買左黎玩，玩左幾場已放，同上集比 今集冇上集咁神

唔會跟吧？

點解要扮大陸人講野

會跟

Over左 書面語姐 咁都大陸？

佢真係大陸人黎

Each Ones To Watch player will have a dynamic rating that will increase with each Team of the Week, Man of the Match, Hero, Record Breaker, and Team of the Tournament item received throughout the season.

咁你入pepe la

睇翻數據 得一場有入波
入icardi好過

唔會 係書面語？
xxxxx吧 xxxx吧
係班廣東人 用佢地所講既白話+普通話尾音撈埋
澳門已經好多人跟住講

我覺得書面語啫
唔洗話佢係支那仔既

Sor 死大陸仔

大你老母咩on9仔

成班都痴撚線 咁撚敏感

明明睇positioning 仲差過Ben sir但係用落好勁

Ssk + kante
開龍門球 成日斬左比kante 唔會頂到波

咁反感又要學大陸人講野
再講都只係問左你一句
點解要扮大陸人加粒膠
咁就痴線
你係對大陸人三隻字敏感定唔鍾意粒膠

討論返UT啦

巴打啲casemiro點

今日EA咩事，星期5完全唔LAG，正GAMEPLAY

你都戇撚柒鳩，我打唔會跟吧？ 就一撚定係跟大陸人講野？你個d on9 解釋乜柒澳門狗廣東人係咁講就一定係嫁？屌你老母

其實句嘢咪即係=唔會掛
書面語=不會吧
只係佢混咗嚟用

走曬25K
蝕TAX蝕死

又想嘈定交等一陣開pack？

大家啲james幾錢走

開波果陣係對手 成日好快失一球先
相反 我開波先 就好快我入先

幾點有pack啊

心理作用

心你老母

屌哂你地老母

無記錯我屌完就中美欺

屌你中美斯

唔係想串你，但冇得唔講
你都轉軚得幾快

屌仲好講

唔好灰心 我都琴日入左喊包 一日蝕7皮

if ben zola neymar dembele ssk 轉
neymar messi mertens insigne allen
算唔算upgrade?

比人屌完變世界仔

Ut post不嬲認真架啦

正宗狗西 冇主見 風擺邊面就跟邊面 呢d 契弟 玩小圈子

你中唔中都打爆機啦

廢事比人鬧

mertens allen係咩version先

洗唔洗咁

屌你死黑警(牆頭草)

恭你老味

其實邊個係喊包

係囉咁勞氣既

呢句開始變你口頭禪

會唔會恭喜人都比人屌

if mbappe

最弊次次見到都諗起李嘉欣 我真係恭喜你呀

點解包皮會變左叫喊包

有人抽中垃圾你試下去恭喜下佢

認真望下張相

睇下張相就明

不了

因為佢無自己遞紙去車，所以我打撚到佢變喊包

你下次抽中垃圾我實恭喜你

我知道大家想一陣中totgs 唔洗咁激動既
雖然罵戰會運氣加乘

記得上星期3場3勝 之後 28場11

今星展又3場3 好有陰影

世界大戰快將揭幕了 can u feel~

屌你老母ea 唔出pepe同icardi禁住你老母屌

我Lag到爆，network 得兩格

收到風，出totgs 屁馬

用落隻potm gnabry 廢過dembele

出唔出都想㩒住EA老母嚟屌

咪撚玩啦五寶

屌你老母 jsoecn 支那仔球球衝CAM
跟住比我反CUP 4-3 爽唔撚爽啊

點會po上黎

時光倒流返左去上年

仲諗緊做唔做
見futbin好多正評

繼續吹

認真用落普金差唔多 係射波好少少

成班引戰狗想中好野！？
支持ivan 打瀉波圖

每週都總會遇到輸波禁足全部30秒暫停既撚樣

打咁耐都未明係咩心態

唔望咁多 希望EA今晚出比比大哥flashback就好了

今晚唔係出住5張先？

今年有無踢過歐聯都成問題

真係唔好做
用開德甲都係咁話

EA點會放過俾自己賺錢嘅機會

麻麻地

想問下86 辛祖有無食評

老實講 我好驚無啦啦斷線
每次pause 30秒班仆街都凝住佢搞鳩個network

張卡係上年 條友都係駁屌啫
尼馬踢咗一場 45分鐘no g no a

好撚靈活 又平

Mertens值唔值買if平咗好多好吸引但好像啲stat加得唔太多

除左Telles好似有啲難連？

好 撚 勁

屌你老母ea咪撚出son 隻if蝕到入肉

勁 又靈活又快 傳>射

公佈完tots再諗

其他咪要用icon包住

葡萄牙

Sif nainggolan搭seedorf同if kdb好爽 搶撚死

係 仲要出CAM位

換埋kdb啦

有對皇踢左45mins

隻cam位屁馬 起碼2球半

一定要用比利時人砌chem 唔係就要上Icon 但icon冇乜心水

撐

油雞

baby blanc打cm
用咩chem好

放2m ps4 coin
tg: k742577

**LEAK!**
TOTGS:
Messi
Salah
Ramos
Lewandowski
Mertens
Son
KDB
Kane
Tolisso
Haland
(Not 100%)
@everyone

聽晚小弟個台會搞抽獎 抽200蚊PSN
想抽既兄弟入去like+share第一個post啦
記得後日叫埋身邊D親戚朋友出哂黎

Seedorf有防守？

更多巴 如果出messi ， if會唔會暴跌

**LEAK!**
TOTGS:
Ter Stegen
Koulibaly
Ziyech
Bruno Fernandes
Zaniolo
(Not 100%)
@everyone

準備棄game
而家賣左隊
諗緊好唔好用哂啲coin 抽pack
應該抽到140包左右
有冇人試過

食左Shedow再手控

係咪大大份 想頂ssk

入game轉陣?

報都無報兩個星期無打心情輕鬆好多

今晚開一陣啦

無達史已經唔洗睇

都抽咗幾千包先有一包係咁

Icon pack

今晚呢屌

照以前經驗黎講 d人會panic sell 完if messi
到出左totgs messi 見唔夠錢買就買番if messi
個價完跌完升番上正常價

都係等番更多巴答你啦

唔會暴跌 已經暴跌左⋯⋯

幾中肯 希望升番放得出

法國ST去左邊

大西北

英格蘭左翼又無 勁流⋯⋯

今晚走數了
聽日早起身去行山鍛鍊身體
大家都係鍛鍊好身體呀!!

**LEAK!**
TOTGS SBC:
Benzema
Cuadrado
Hakimi
Munir
(Not 100%)
@everyone

咁stronghold 下先

開到兩點啦屌

瘋狂開包潮，準備執平貨

If mane走定hold

其實squad battle真實時間一場打幾耐

應該10分鐘多D

totgs一點定兩點

兩點

全部REPLAY飛晒最多15分鐘

**LEAK!**
Mbappe TOTGS is in the team
Tagliafico in objectives
(Not 100%)
@everyone

要走都唔係依家啦

**TOTGS Leak Invest**

Promes IF <17k
Why?: Because of Tagliafico and Ziyech (Stronglinks)
A bit risky
@everyone

All the leak credit to elastico trader

閪人
巴打對佢入波記得沖鏡fullplay

King 既凌空抽射係咪兩下xx傳射都計？

我發覺傳波到射波果陣粒波係唔可以落地，彈一下地再抽射都唔會計你volley好煩
你傳兩下X都會忟忟地水

淨係防守就唔洗換

Volley
Header

最煩

咁用咩方法做好？
普通傳中？

R3 彈起粒波再射

有D巴打話L1三角好似最易

呢個都得但要謹記粒波唔好落地就要射

試到啦，唔該哂

想問下花式射門姐係點出？

唔使客氣
我都仲差兩粒....好叉煩鬼佬冇人肯讓

我用普金 finishing 差到....利申有愛

R3挑起粒波再禁實L2射波就得

唔讓咪堅打囉
又唔洗要勝場

開頭懶
家陣會堅打

小花SBC應該要200萬

Totw kdb會預計幾錢

2次都唔得

彈起左 再L2 射先一定計

英超隻人仔你地點解可以奴得咁快，我到依家先解左勁果8隊，d中下遊隊都唔知用咩人打

Send msg 刷啦

全部d6真打

通常總有一兩場啲人喪標
就可以趁機會入多幾球

volley啫唔係flair

更多巴係咪打緊WL？

屌又打elite人

想刷杜沙特 大家有無d刷既小貼士可以比到

本身用緊bernard ，見杜沙特數字靚d
換左可以慳廿萬

有無手足兩隻都用過

成日ps4做SBC嗰陣HANG在喺篩選球員個位
揀完一輪又要熄左佢再做過

用公廁隊係勁d但真係無咩feel 都係放哂再執過算

又試卡住左係完場畫面，要同人鬥邊個唔quit...

利申：贏波

Mbappe 定if mane 打lw 靈活啲？cut in finesse 爽啲？

最恐怖肯定係笠射
真打由開GAME到而家未試過俾人DR，WL笠死
做OZIL 果次唔打假真係難到癲

開台試張89油雞

你黎？

一見到對手好勁就走唔好哂時間
後備放定廢隊廢人一見到對面刷其他野自己og就換出來

我屌ut server係咪死撚咗

即係點？我打緊WL卡住左關唔關事？

我冇事嘅

有冇人等緊2點 雖然買唔起

有呀

有得睇下都開心

其實會有咩特別

睇下儲錢買邊張

如果出lenglet就唔買vvd

睇下

等左15分鐘，完場個個企曬係度，有冇人試過？ 唔通要我quit左佢，贏波變輸波

係
Tsuen wan fc
見到隻紅hazard同名都估應該係你
俾你隻dembele強姦

唔準你用利

死火夠唔夠時間贏兩場初學squad battle ?

有冇清用過if carvajal？想知呢隻食shadow夠唔夠做？用緊semedo，但覺得個模組好似麻麻地

單講模組施美度好勁下 腳長 靈活轉身快 起動快 輕身
係防守stat唔夠勁 未必自動幫你做好多嘢

下無靚相？

- 🇦🇷 Messi
- 🇧🇪 Mertens
- 🇫🇷 Benzema
- 🇲🇦 Hakimi
- 🇪🇸 Munir
- 🇩🇪 Ter Stegen
- 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 Kane
- 🇸🇳 Koulibaly
- 🇰🇷 Son
- 🇲🇦 Ziyech
- 🇨🇴 Cuadrado
- 🇵🇹 Bruno Fernandes
- 🇮🇹 Zaniolo
- 🇳🇴 Haaland
- 🇫🇷 Mbappé
- 🇵🇱 Lewandowski
- 🇪🇸 Ramos
- 🇫🇷 Tolisso
- 🇪🇬 Salah

就係想講L2守果下好似唔太識搶波

全世界傳緊呢個LEAK

messi係咪會跌

姐係Pepe icardi 蟹左

普金會唔會Out pack?

50分鐘我都試過 最後我贏緊2:1 佢忍唔住走咗場

你地fifa用唔用到分享遊玩

得返10分鐘係咪唔夠時間贏一場

上面我一早貼左 中晒

即係佢而家呢個畫面其實對方都係等緊？我以為佢走左...

我用緊條橡筋扎住個L2

做咩要10mins

個black Friday原來差一場先25win

我果陣係用膠紙 然後去6 面食

即係真？又無曼

揾人friendly走場俾你贏

Haaland 咁升升下數值幾得人驚

我果陣90分再補時+2 果1:3x 我拎到個界外球無扔到 之後佢自動換人黎扔，扔咗粒波落地 黎扔條友執極都執空氣，然後淨係做動作扔波->扔唔出再執過->無限輪廻50mins 最後對面走場

巴打要解就留名add你幫你解

totgs 今日in pack?

國米Martinez今季咁勁都無

Mcwgxxxx係咪巴打 隻88列卡特好勁

HKG-RobbieKeane

巴打好人一生平安

喊包打st 勁到仆街
就咁加速就推過曬對面班後衛

對面用？

有25PACKS 即刻抽睇下中咩

一分鐘 要洗錢了

Mabappe ramos kdb

有美斯

有！！！！！

有無圖？

美斯

Kdb咁都有份⋯

隻賓周都勁

搶錢

痴線 呢埋卡好多meta

Messi how much

cls 好等錢駛

最終都趕唔切
但都唔該晒Cesteric巴打
好人一世下下有walkout

十幾個pack, 即開

咁就正常

一年比一年等錢使
一半都係BEST TOTW

隻messi if會跌成點

mertens+kdb一齊出

會唔會升

wa Benzema 83 84就砌到啦wor

啲卡好靚 對terstegan ramos messi有性趣

OBJ : 86 Tagliafigo

美斯if 1.7m

一定做 10皮都唔洗

賓周出Sbc
咁係咪姐係西甲potm出硬美欺

Messi 都有新卡

前提係出potm

送既

中左mertens

美斯笨馬都有新卡 potm morata了

Castro都中

自燈

袋返300k先

大屎170k比想像中平
有啲想要 不過咁貴一張龍門值唔值

Ea話出messi sbc

咁張messi if會繼續跌？ 放唔放好

今次我係完左場，個鏡頭卡左係中圈又冇出個game menu. 我都唔知完左場禁quit佢計唔計，我仲係卡左係度

啲人見到S B C個價錢 佢就會升返

又叫春 是撚旦啦